男人老狗著legging既，全部都係食屎狗

無圖，你會港女著假鳩扮男人都得架啦

話

周柏豪、余文樂
打波咁L屎,成副武裝咁
小學雞比賽强度,唔係怕受傷嘛
好想喺佢地面前背樽